係香港係未拍拖好現實？

特別係香港，出來社會做三四年覺得好現實
唔講其他，就算開心出街一日去幾個地方都要洗好多錢

自問自己屋企家境唔算最差，但係都唔算好，
自己仲有幾年書讀, 冇多餘錢投資，
如果搵個家境差噶 會連累人地一齊挨好耐都挨唔出頭，
又唔敢承諾結婚

其實有得揀係未應該揀個屋企家境好少少噶?

各位巴絲打有咩見解?

有得比你揀先算 揀到都未必一世